強弩之末，老衲就快圓寂

去金鐘賀賀佢

人之將死 其言也善

有無瞻仰遺容儀式？

納dee 死左
忍食台都可以執柒

\|/